【驚嚇】AKB前成員大爆狂迷變態要求

日本偶像女團AKB48擁有無數粉絲，當中有忠心耿耿的男粉絲，但亦有不軌企圖及色膽包天的男粉絲，最近AKB前成員奧真奈美、西野未姬、8月將離隊的小嶋菜月，以及前SKE48成員神谷由香及平松可奈子，齊齊在節目大爆狂迷的變態行徑。

現年22歲的奧真奈美，2006年加入AKB48，當年只有11歲被視為史上最年少成員。她在節目大爆出席握手會時，有猥瑣粉絲竟要求她用雙手交叉夾胸逼出事業線，他就托高眼鏡向她的乳溝喪望，對方更要求她上下搖動胸部，非常離譜。當她決定離隊時，有粉絲竟然懇求她，在最後握手會上讓他看看她的乳房。奧真奈美指握手會出現的賤格粉絲多的是。

即將離隊的23歲成員小嶋菜月，自爆遇過相同遭遇，有男粉絲曾要求給他望一望她的乳房，有男粉絲更過分地要求親手觸摸她的雙峰。她指握手會乜人都有，有單純想見偶像的人，亦有想追求偶像的人，甚至破口大罵偶像的人，她就聽過有人聲稱用沾有精液的手同偶像接觸。

其實，不少AKB48成員都有過近似慘痛經歷，好似倉持明日香曾慘遭男粉絲強抱、篠田麻里子被人摸屁股，有男狂迷下跪向渡邊麻友示愛等，真是千奇百怪。

但最遭殃是渡邊麻友，於2010年的單曲宣傳活動上與粉絲握手時，一名男狂迷竟用沾有精液的手跟她握手，其後更在網上炫耀，引起全城嘩然。事務所為防止同類事情再發生，一度取消握手環節，禁止粉絲同成員有任何身體接觸。

2014年，AKB成員入山杏奈及前成員川榮李奈在握手會期間被狂徒斬傷。自始之後，事務所便加強保安及防禦措施，以防成員再受到傷害。

XXX卡勞

日本D毒撚好撚癡線 乜都敢搞
香港D毒撚乜柒都唔敢做

亦有想追求偶像的人
🤔🤔
Btw小奧個個有d離譜

日本人好尊重...

打完飛機去7-11 買野
妹妹找零錢比我
掂到我隻手

小奧果種西面你係唔會想見佢第2次

有男狂迷下跪向渡邊麻友示愛

xxx卡勞

香港有強吻事件

麻友友

偶像咪人一個 示愛有乜問題 反而米青手條友就真係變態